老老豆豆，奇妙電視做過咩

唔係禁錯制都唔知有呢個台